李慧琼：支持特區政府反制美國 不擔心受制裁

美國宣布制裁行政長官林鄭月娥等11名中港官員，民主黨立法會議員涂謹申指，感受到很多香港人對此感高興，又相信受影響的人早已預料到會被制裁，他表示仍然希望北京確實履行《中英聯合聲明》和《基本法》的承諾，讓香港擁有真正的高度自治。

民建聯主席李慧琼指，美國制裁行動是無理和雙重標準，香港在大國博弈下成為世界戰場的風眼位，無辜成為磨心和受害者，她支持中央和特區政府在適當時候作反制措施，又指自己在美國沒有資產，不擔心受制裁。

原文網址：

Hi 樓主

出老解啦
真係好悶

習近平心諗，我做嘢洗你教

HI

下一個就會係佢

因為侵侵係癲，你話唔驚就會制裁你 睇吓你係唔係真係唔驚

究竟可以點樣反制
唔俾美資做生意？

咁樣係自殺
唔係反制wo

夠膽就拉左美國consulate
違反國安法

支持香港唔好出口豉油，蠔油，益力多比美國
作為反制操施

wfc?
李慧琼子?日本AV?

仲有姐姐

支持制裁美國

知道燒唔著佢地
保皇黨狗衝出嚟講風涼話

無人識你呀

引用國安法38條？

通輯蓬佩奧

禁琼子去日本

唔洗擔心下個到你

無辜??

睇下到時你奶野仲係咪咁口響

憑咩
點解佢哋成日都咁癡線

條白痴婆好似有仔女
美國真係係制裁佢就好笑

就係呢d 9upper 搞衰香港

侵侵本新都想美企搬離中國
佢反制即係幫拖

無日本去

係咪出3萬精去美國拉侵呀？
一係用真槍圍攻美領都得㗎
支持

支那個面個個都唔講反制,但港共個面就叫支那反制美國

夠膽咪脫勾
反正我都無錢

hi

好似北韓咁，捉走美國人，再落毒

上面話唔反制 wor 琼子

9UP係人都識啦 根本就比美國禁住係咁屌

佢試下拉睇下有咩後果

穿和服影相，捐害人民感情，犯國安法，拉得

又唔係佢自己受制裁
咁樣同推人去死有乜分別

開戰未 武力反制

仲聯合聲明

我都支持反制，唔好再用港元買美金

做咩個個伸個龜頭出嚟想畀人制裁呀

香港政府 = 螳螂

美國 = 車

共產黨情婦

支央想減速
佢唔比
想全速了

高官均以被美國制裁為榮，是說出口的支持美國！

支持反制

制裁美國聯邦儲備局唔可以港幣交易
用基本法拎死侵侵

君君樓主

無辜？害死全世界扮無辜？咪撚諗住同中共割蓆呀屌你

絕對支持
第一次認同佢

今日班柒頭出嚟來來去去都係嗰兩句

出兵啦！橫掂贏梗，到時要全世界俯首稱臣！

一定要制裁美國 睇佢知道邊個係莊閒

好撚期待，小粉紅站起來。

唔做正龜蛋呀！！

上左list就唔係咁講架喇 仲喺度牙斬斬

平仔：唔好搞大佢ok?

佢以為自己係乜，區區一個議員都無人會理佢佢緊係大大聲

謝偉俊美國擁6個物業 制裁通過係咪全線充公？

我都想知美國仲有冇第二批名單
我覺得呢批已經係最後
因為只會攪真係落手推動呢批
二打六真係冇咁得閒理佢

幾時去美國拉人

民建聯未被制裁驚呀爺覺得未夠忠心？

佢係唔係big 4嘅partner?

小心紀律處分呀親

兩種油東南亞韓日都有
至於益力多全世界都有廠

好似d細推個大佬出去打咁

推 又話<我真係好撚鐘意香港>國際線燒得咁猛要人.有手足24hr twitter方便大家,好簡單入去like&推就多一杯火水 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

講到真係冇資產係美國就唔驚咁，一班傻西

呢啲虫聲 對美帝有乜影響？

WHO ??

轉左風向啦琼子
要紀律處分架

WHO?

KPMG: 好彩你走左